點解D公屋廢中咁鍾意請大陸親戚去佢地屋企住

明明無位比人瞓 人地又唔係無錢瞓酒店

活係三十年前
以為上面俾食緊樹皮

仲*
自膠

屋企舒服啲嘛
屋企有位做咩比錢酒店賺
一場黎到唔通唔招呼人咩
親戚無得咁計較嘅

你咁熟既

招呼條撚太平間都舒服過訓公屋

同我老母一鳩樣

廢中扮客氣
大陸親戚唔客氣

成件事係意外

牙蓋

真係一撚樣

因為要懶好財睇

肉酸比人睇

樓主pin this

on9到震

我老母都係咁講

好mean 不過好真

公屋咁危險